%@metapost:limoges1996.mp
%@Titre: Limoges -- 1996
\par\compo{1}{limoges1996}{1}{$ABCD$ est un carré de 60~m de côté.
\begin{myenumerate}
\item Exprimer en fonction de $x$ l'aire du rectangle $AEFG$.
\item Trouver $x$ pour que l'aire du rectangle $AEFG$ soit égale au quart de l'aire du carré $ABCD$.
\end{myenumerate}
}